有冇黑社會唔食煙唔講粗口？

仲好斯文

難

話杜月笙係。

共產黨員好多都無食煙同講粗口

有，tvb

有，仲成日講中央，大灣區嗰d